Moje ime je Luka Perošević. Pohađao sam Srednju elektrotehničku školu u Valpovu. Student sam 3. godine Preddiplomskog stručnog studija Elektrotehnike, smjer Automatika. Kao student radio sam u Hrvatskom Telekomu.